Prove嘅中文係咩？

？

抱負

功課自己做

保費

泡芙

Prove 阝
木

潑婦

做愛

專業的愛
Origin=pro+love

屈

證明

咩

撥款

教授

屌你老母